# pendaargroup

<h2>منظور از طلاق توافقی چیست؟</h2>
<img class="aligncenter wp-image-5517 size-full" src="https://pendaargroup.com/wp-content/uploads/2018/08/122073.jpg" alt="همه چیز درباره طلاق توافقی و شرایط مختلف آن" width="626" height="409" />

<strong>طلاق توافقی</strong> نوعی طلاق است که به صورت توافق در بین زوجین ای که با مشکلاتی غیر قابل حل در پس از ازدواج رو به رو میشوند شکل میگیرد. در <a href="https://pendaargroup.com/طلاق-توافقی/"><strong>طلاق توافقی</strong></a> تمامی شرایط و موارد مورد توافق به زوجین بستگی دارد و لازم است با دقت و با فرصت کافی این موارد مورد بحث قرار گرفته و نتیجه نهایی در هر مورد یادداشت شود.
<h2>چه مواردی منجر به طلاق توافقی در بین زوجین میشود؟</h2>
از مهم ترین این موارد که لازم است در مورد آنها بین زوجین به توافق رسیده شود می توان به مهریه مورد پرداخت و یا بخشش آن، چگونگی حضانت فرزندان پس از طلاق، نفقه و نحوه تقسیم جهیزیه و در صورت نیاز هزینه خانه دانست.

<img class="aligncenter wp-image-5519 size-full" src="https://pendaargroup.com/wp-content/uploads/2018/08/مشاوره-حقوقی-طلاق-توافقی.png" alt="همه چیز درباره طلاق توافقی و شرایط مختلف آن" width="600" height="300" />
<h2>مراحل اخذ طلاق توافقی به چه صورت است؟</h2>
پس از به جمع بندی رسیدن موارد فوق، زوج جهت انجام <em>طلاق توافقی</em> به دادگاه خانواده مراجعه خواهند نمود و پس ار درخواست صدور گواهی عدم امکان سازش  و پر کردن مطالب مورد درخواست درخواست طلاق توافقی را خواهند نمود.

پس از ارائه درخواست به دادگاه، روال بعدی در <em>طلاق توافقی</em> تقریبا مشابه طلاق عادی پیگیری خواهد شد و مراحل قانونی طی خواهد شد.

<img class="aligncenter wp-image-5520 size-full" src="https://pendaargroup.com/wp-content/uploads/2018/08/2732197.jpg" alt="همه چیز درباره طلاق توافقی و شرایط مختلف آن" width="600" height="400" />

معمولا پس از ارائه درخواست <strong>طلاق </strong>به دادگاه توسط زوجین؛ دادگاه به ایشان تکلیف می کند تا هر یک از زوجین شخص بی طرف و داوری را از میان بستگان خود انتخاب و به دادگاه معرفی نمایند تا در صورت امکان و با پا در میانی آنها زوجین از طلاق صرف نظر نمایند.

در صورتیکه این راهکار مشکل زوجین را برطرف نکرد، پس از ارائه گزارش نهایی به دادگاه و بررسی توافق های انجام شده در زوجین رای نهایی صادر خواهد شد.
<h2>رای دادگاه پس از درخواست طلاق توافقی به چه صورت مشخص میشود؟</h2>
<span lang="FA">رای دادگاه</span> قضایی پس از بررسی <span lang="FA"><a href="https://pendaargroup.com/طلاق-توافقی/"><strong>طلاق توافقی</strong></a> در قالب </span>یک گواهی صادر خواهد شد <span lang="FA">که </span> این <span lang="FA">گواهی </span> به گواهی <span lang="FA">عدم امکان سازش </span>زوجین تلقی می شود<span lang="FA">. گواهی </span>یاد شده <span lang="FA"> 3 ماه از زمان </span>اعلام دادگاه<span lang="FA"> اعتبار</span>خواهد داشت و در این بازه زمانی<span lang="FA"> زوجین یا وکلای آن ها</span> می توانند<span lang="FA"> جهت ثبت طلاق </span>از نوع توافقی <span lang="FA">به </span>دفاتر ازدواج و<span lang="FA"> طلاق مراجعه کنند.</span>

<img class="aligncenter wp-image-5518 size-full" src="https://pendaargroup.com/wp-content/uploads/2018/08/Seminario-La-separazione-impossibile-processi-psichici-ed-emotivi-nella-rottura-dei-legami-di-coppia-dott-monguzzi-fabio.jpg" alt="همه چیز درباره طلاق توافقی و شرایط مختلف آن" width="670" height="377" />
<h2><strong><a href="https://pendaargroup.com/هزینه-وکیل-طلاق-توافقی-چقدر-است؟/">هزینه طلاق توافقی</a></strong> چقدر است؟</h2>
این روز ها ارائه هر خدماتی به صورت تخصصی و یا غیر تخصصی با اخذ هزینه ای همراه است. در رشته های حقوق نیز با توجه به حساسیت بالای پرونده های حقوقی و همچنین میزان تجربه وکیلی که قصد قبول پرونده و دفاع از حقوق را دارد، این مورد نقش بالایی را ایفا میکند.

با توجه به نمودار آمار دعاوی حقوقی، این مورد را مشخص می نماید که  انواع طلاق و به خصوص طلاق توافقی سالاته مورد طلاق توافقی از اهمیت بالایی برخوردار است و سهم بالایی را در دعاوی حقوقی به خود اختصاص میدهد.

در ادامه به مواردی که لازم است در مورد هزینه طلاق توافقی و همچنین <strong>هزینه وکالت طلاق توافقی</strong> بدانید به صورت مختصر و مفید خواهیم پرداخت تا با اطلاعاتی بیشتر و با چشمانی باز این مهم را بررسی نمایید.

<img class="aligncenter wp-image-5522 size-full" src="https://pendaargroup.com/wp-content/uploads/2018/08/155.jpg" alt="همه چیز درباره طلاق توافقی و شرایط مختلف آن" width="300" height="249" />

همانطور که مستحضر هستید میدانیم که هزینه موارد تخصصی وکالت بسته به رتبه و پایه وکیل های حقوقی متفاوت می باشد که این مورد بسته به تجربه وکیل حقوقی و همچنین پرونده هایی که آن وکیل و یا موسسه حقوقی که در آن کار میکند با موفقیت و با رضایت کامل مشتری حل نموده است بستگی دارد.
<h2>چه مواردی در تخمین هزینه طلاق توافقی نقش دارند؟</h2>
<a href="https://pendaargroup.com/هزینه-وکیل-طلاق-توافقی-چقدر-است؟/"><em><strong>هزینه طلاق توافقی</strong></em></a> و همچنین هزینه وکالت طلاق توافقی نیز از این قانون طبعیت می کند و بسته به موارد مد نظر زوج مراجعه کننده و همچنین آسانی و یا دشواری پرونده پس از بررسی اولیه پرونده مشخص و تخمین زده خواهد شد. همجنین باید این مورد را نیز مد نظر داشته باشید که در اکثر موارد این پرونده ها صرفا یک پرونده کوچک و جمع و جور نیستند بلکه اکثرا در صورت عدم سازش دو طرف در موارد و بند هایی از پرونده، به پرونده های مجزا و جداگانه ای نیز تقسیم خواهند شد که حل و فصل صحیح آنها به زمان زیادی نیاز خواهد داشت.

<img class="aligncenter wp-image-5521 size-medium" src="https://pendaargroup.com/wp-content/uploads/2018/08/طلاق-توافقی-300x209.jpg" alt="همه چیز درباره طلاق توافقی و شرایط مختلف آن" width="300" height="209" />

<strong>حتما قبل از اقدام به طلاق توافقی از متخصصین مشاوره بگیرید...</strong>

بهترین راه این است که جهت دریافت مشاوره و تخمین هزینه جهت هزینه طلاق توافقی و همچنین <em>هزینه وکالت طلاق توافقی</em> به کارشناسان <strong>وکالت حقوقی امور خانواده</strong> <em>مؤسسه حقوقی پندار</em> از طریق ارسال <a href="https://pendaargroup.com/فرم-درخواست-مشاوره/"><strong>فرم درخواست مشاوره</strong></a> یا تماس تلفنی و به آسانی بهره مند شوید.

منبع:<a href="/"><strong> موسسه حقوقی پندار</strong></a>

&nbsp;